【國安法公投】將來大家會唔會教自己仔女反共

學校唔教自己教
正評 會
負評 唔會

if u cant beat them, join/ leave them.

咪撚生啦痴撚線
呢代都光復唔到仲想下一代光復個地獄？

盡量另佢1地唔會留係香港

係度呃正評

出世做呢班連登仔既仔女就慘
比老豆老母當抗共工具

我地呢代人嘅老豆老母又有幾多唔係藍底？
強行灌輸反而會適得其反

冇信心畀到下一代幸福

會教佢奶共，拎著數
利用班港豬

識玩一定生 三個

第一個教佢反共
第二個教佢做黑警
食兩家茶禮

第三個教佢移民外國
如果頭兩個死左, 仲有一個可以去外國繼後香燈

唔會 一係唔生 生只會有能力送佢去外國先會生
真係冇能力又生咗會教佢做港豬
佢個個年代 身邊一定全部人都紅 佢自己只係懷疑自己

唔生好過生 中共洗腦功力有一手 個小朋友返學多過對你

其實我地細個都冇人教架啦呢家咪又係咁
不過下一代一定不斷比人洗腦
父母一定要教好佢地

你有冇錢？ 冇你仲敢在度生 買多個套喇

同意

中共最想你唔生，之後日日150，溝撚淡晒土生土長嘅香港人

我會做安全措施，令佢哋唔好出世

你唔教識佢分是非
轉個頭就返學校舉報自己父母架喇

我唔會教人做一啲傷害國家既事，但我會同仔女講自己屋企，同上一代點俾共產黨點拎走哂家產。

我無要求過仔女反自己國家炸，你班狗安mon po 狗，我只係話點俾人逼害，搞到要係香港捱世界。